請點歌 我cover 我準備出^_^道

北區小哲 我要挑你機
任點中文歌 唔撚要帝女花

油尖旺金毛玲